傻鳩mon po狗 你以為鳩拉真係有用嗎?

跟本做唔到咁多文件同埋咁多證據。